香港－這是我家

有冇人聽過呢首歌
集八九十年代最top既歌手一齊唱

Hong Kong 我愛 Hong Kong

哥哥

香港千秋百歲

銅鑼灣世界 與中區對望 人人眾口稱讚輝煌

冇人

冇人聽舊歌

是我的心 是我的窗 是東方的新路向

東方之珠光千丈 名字更亮更光

中西客 香港客 攜手合唱

得我一個聽

真優美 多優美 是我香港